講真, 教主今次唔出來選九西已經決定咗香港已死

無咗教主喺議會朗誦文言文、扭屎忽花同埋上載youtube震驚七百萬人抗爭片
港共即刻乜野都夠膽做
不過香港啲賤民當初唔投畀教主已經證明咗自己係唔值得救, 今日教主唔肯出山都係合理
He's the hero Hong Kong needs, but not the one it deserves.

系

出嚟盞搞臭自己個朵
就算真係入到去都做唔到啲咩
而家佢喺自己個網台屌柒人不知幾爽幾過癮

叫東方日報支持佢出嚟選啦

教主始終係一隻由俠義人士養大嘅種, 唔通有毛有翼就反面唔認人咁忘本?

佢出唔出黎香港都已死啦 佢都改變唔到D咩
只係冇得睇佢再屌人only

難分真與假

問咗講獨青山派HKVDC_2017未

忙住媾緊隔離班啲女

勇文青連登用緊原名

講真香港淨係得黃毓民識歷史同文言文

YES